李加乘其實好慘

做到咁老先退休，有錢都無命享。
有心都無力。

做佢個孫就正啦

攞住阿爺啲錢日日啪啪啪

做佢個仔又太大壓力，加上果陣出世冇乜野玩，做佢個孫個孫啲錢又可能敗哂/分得好少

你覺得你慘啲定佢慘啲